
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Mais depuis près d ' un siècle , les vagues successives d ' expansion ont déplacé les limites de ces zones concentriques , laissant derrière elles les vestiges des modes d ' industrialisation passés .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Mais depuis près d ' un siècle , les vagues successives d ' expansion ont déplacé les limites de ces zones concentriques , laissant derrière elles les vestiges des modes d ' industrialisation passés .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Mais depuis près d ' un siècle , les vagues successives d ' expansion ont déplacé les limites de ces zones concentriques , laissant derrière elles les vestiges des modes d ' industrialisation passés .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ laisser ]
deontique :: 1 :: [ laisser ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ laisser ]
deontique_niveau2 :: 1 :: [ laisser ]
Total feature counts: 4


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Mais depuis près d ' un siècle , les vagues successives d ' expansion ont déplacé les limites de ces zones concentriques , laissant derrière elles les vestiges des modes d ' industrialisation passés .
No features found.

